點解單車紅綠燈都過到咁唔公平

佢究竟算係行人定車？